坑口南豐廣場外警車救護消防車

有冇巴打知咩事？

乜新聞都無

成日都有架啦